炸野配蛋黃醬定椒鹽？

蛋黃醬
椒鹽

蛋黃醬真係好好食

千鳥醬

茄汁

辣椒醬

好難揀

兩樣都加

泰式辣醬

揀唔到

蛋黃醫配咩都好食喎
玩晒啦

凱撒沙律醬

屌你老母

各一半

蛋黃醬係最好食既醬汁

千鳥

唔夠百搭